[支那種] 點睇而家新開普通茶記都叫做冰室?

明明劣質食物 普通茶記

改做冰室引班偽文青去食😂

cant agree ~ anymore